萬0員工 好撚陰公

利申屋企人做萬0
佢話原本尋日仲話有貨到可以每個員工一盒
衣家話唔比買
個經理仲要一到貨就鎖入夾萬

之後仲話係機密資料
點知一陣就通咗天

原因係公司廢事比人投訴扣起口罩唔賣

好撚陰公

留黎自己用

萬寧幾時有得買

冇人有得留貨 經理都冇

即係聽日有 而家幾百人排緊

之前補咗一次 衣家未有
但係就已經同員工講就算有都唔可以先買

唉 咁都幾慘

9成9

屋企人話: 聽日有貨到 不過未知有冇口罩

未必呀⋯⋯

係因為俾人影到寄口罩去大陸？

屋企人只係做普通sales
唔清楚

萬寧依間垃圾公司 算吧啦
利申前pt

怡和牛奶公司不嬲垃圾

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

依家間間零售都係咁，多謝個d少少野就影相放上網公審嘅人啦
做零售不樓俾人當狗架啦，你睇早兩日屈臣氏d職員

萬寧真係垃圾公司黎 成日懶係關心客人咁 其實淨係關心你d錢 見到佢d廣告都想嘔

我公司都係
口罩冇得留 要留俾客
前提公司要求我地帶口罩 但又唔提供
咁我地買唔到口罩 又點有口罩帶呢？

之前玩萬寧貓做gimmick
冧到班友濕晒
反送中之前咪有單屈呀婆偷印花嘅新聞
自從嗰次我都冇再去過萬寧

萬寧嘅目標顧客從來唔係香港人
唔該港豬唔好自作多情

其實萬0仲多唔多支那人去 如果仲有一堆既話我都幾擔心去到唔知會唔會比佢地傳染到

另外一點就係d員工個工作環境咁危險 如果佢地員工萬一中伏咁就全區都冚家鏟